 inciso quatro revogado parágrafo primeiro o decreto de intervenção que especificará a amplitude o prazo e as condições de execução e que se couber nomeará o interventor será submetido à apreciação do congresso nacional ou da assembléia legislativa do estado no prazo de vinte e quatro horas  